有冇試過識網友變老死

小學雞嗰陣玩on9 game 識咗個肥仔
嗰陣日日放學就狗衝返屋企傾住電話打機
後來升中好似功課太多 打少咗機就冇再聯絡

中學雞嗰陣睇得小說多自己膽粗粗學人寫，喺個連載論壇到識咗幾個作者
嗰陣開咗個msn群，瘋狂吹水
本來都傾得好地地
約出嚟見面就出事
個個自稱毒柒樣衰，點知出到嚟得我一個…
不過好彩都喺嗰個論壇到識咗初戀

後來喺高登一個on9 game post 又識咗一條仆街仔，又係好好傾
但後來隻game 少咗人玩，就慢慢冇聯絡
後來喺條街到見到佢
我認得佢佢唔認得我
個感覺好唏噓

睇你經歷都FEEL到ON9

11歲玩icq亂add人add咗個女仔
同佢識咗16年了

記唔記得第一次渣波既激動?

你都係女？

第一次食波餅個印像深刻啲

網友變老婆

嗰陣同個大波女同學玩得好埋
成日玩到身貼身咁
後來俾個仆街m記經理溝咗就唔理我

交友app？

第一果個同你一樣 升中冇玩之後斷左聯絡都有d sad
水滸歷險既少天的天空 同埋 天龍既月落凡塵

不過小學果陣玩江湖 果陣膽粗粗就同左個女既結婚
交換電話傾計
斷斷續續傾到中一二 到依家都仲有大家既Fb ig
不過到依家都未親身見過

我都有玩嗰啲濕鳩江湖
嗰陣撩個姐姐
俾佢串 你鳩毛都未生齊 算數啦

唔約出黎

係咪講緊呢單：

記唔記得第一次揸波嗰陣既激動

屌

細個果陣真係好迷戀佢大個左冇約出黎見真係幾遺憾 大家都有另一半就廢事搞咁多啦

以前中學果陣識左個大陸讀書既香港人
試過約出黎打波功課唔明問佢又會教我
中學畢業之後佢好關心我既前景
但果時唔知點解好抗拒依種熱情
依家諗返起都好後悔
今世應該都識唔返依種網友

咁睇嚟條女幾靚

仲有冇聯絡方式
同佢say 個hi

細個果陣唔知 果陣未興交換相 到高中左右興Ig先知佢咩樣
果陣應該幾遠都要出去搵佢

Too Late

這些機會

同個女網友熟左差唔多十年

其實冇乜野 反而好興幸以前打機識落既朋友 有交換到聯絡方法 到依家就算唔再搵大家 都知道大家唔再沉迷打機之後 仍然過得安好
反而天龍八部識既月落凡塵我係最想見返
因為果陣日日夜夜都一齊玩 仲同過佢過生日一齊食放題 唔知點解最後所有聯絡方式都唔見晒

20年
嗰陣玩咩

幾年前打fifa識左一班高登仔
佢地結婚連兄弟都做埋

又話試網友變老死，點知出到嚟冇人識你
行過當你透明，
你標題應該改做有冇人試過識網友比人當透明

係變老死就唔會冇聯絡啦

個個毒柒樣衰，得雲清一個高富帥

網友就冇，炮友就有

兄弟都做埋又真係幾勁

你點g

我係問 冇話自己喎

同性？外國撚？

交友app 定game

大波學生妹梗係收埋日日口爆，乳交，配種架啦
即刻離間到佢冇哂朋友，
日日喺條女面前話你望佢個樣流哂口水，肯定夜晚用你地啲合照劣J

點樣識到

江湖

last day 嗰日佢都有主動搵我合照
食咗佢最後一下波餅
個感覺而家都記得

互相comment對方啲post
之後就dm
熟到某個程度就會video chat

係咪靈劍江湖

玩Fifa Pro club識到一堆網友 其中兩個行得太近 成日約出黎食飯 仲變埋直腸之交

ig post?

嘩屌

唔好咁多幻想首先大家性格要真係好夾 然後要有心機維繫友情 難上加難

當年係高登打Pokemon識 打打下知道大家考同一年DSE
最後我炒英文 佢炒中文 大家一齊retake 互相打氣一齊入返U 之後仲一齊去埋旅行 我以為可以做到老死 我就連到時佢結婚既時候 幫佢作埋首歌比佢 係婚禮到唱添
但去到近呢幾年同佢聯絡少左 大家都有各自既圈子 段關係就咁不了了之 好可惜

代下面連登仔問
屌左未？係咪處？好唔好屌？

PUBG匹配到一齊贏咗加咗Friend
本來兩個都冇開Mic
下場佢個Mic開咗同同事講廣東話俾我聽到
就同佢一路吹落去
呢3年由佢單身，拍拖，結婚，新屋入伙，到生仔
都經歷曬咁濟
佢結婚搵我做兄弟我嗰時未返嚟
到新屋入伙先第一次見佢，仲送咗成皮野禮物+利是俾人

+1
果陣JTV開台識左佢

你果然係綠帽奇俠

嗰時追星入咗啲gp 後尾唔知做乜佢約我出嚟又一大堆人走去睇個明星嘅電影
本身同另外幾個fans關係都ok
但之後淨係同佢一齊去演唱會，旅行，發不着邊際嘅夢
唔知我打緊乜 1999

連登好多朋友

點解個個都識到女，我網上面識嗰啲全部都係啲男人嚟

不過佢已經忘記左你16年

聯絡翻都得架姐，又冇反面

仆街

普通fd黎咋

佢ig都取消埋我follow

喺高登玩咩game？

正想問

gay?

有3個, 中三四識, 原來識左大概十年了
打online到今時今日都仲有聯絡
睇住佢地考dse, 上asso/hd, 到搵工
間唔中傾下計, 出黎食下放題咁
老死就真係唔至於啦, 不過好岩傾咁囉

屌 好pure
我都記得以前識過嘅網友

都有幾個 KEEP住廿年都好FRD
當然出黎社會做野 有D成家立室之後 會少左聯絡
但大家都中係有KEEP住contact

三國群英傳online 2

唯一出過一次網聚，玩天堂識既盟友，自己係公屋仔未見過世面，去其中一個屋企玩，嘩屌，獨立屋幾千尺，之後佢唔知幾歲生日佢老豆買埋隔離果間比佢，佢仲話成日帶女網友去爆房

同佢講 可唔可以企佢隔離打jj

以前係高登識過個絲打 好好傾 又出去踩單車 話題又岩

但我對佢無feel的真心當老死咁 成日搵佢 結果佢以為我鐘意佢

跟無無搵佢一排 佢又搵返佢 講返大家做老死就得啦

而家仲有聯絡？

me too

希望有朝一日
毒步天下會變成我男朋友

same 玩江湖識， 宜家應該有十年？ 都係未見過面， 自己太毒唔敢見人

我諗差唔多十三十四年啦

小學雞時代係論壇識咗個網友 傾計打機 原來住附近
之後上到中學發現大家有common fd再交換埋電話
到大學畢業大家都有約出黎影相 到而家出黎做野間唔中都有聯絡
約出黎食飯

下點解

到而家都仲係best fd (當年高登gp)

夜晚返到去，M 記經理一路後入佢，一路係佢耳邊講
"都話左個仆街變態架啦，臨尾一日都抽你水"
然後揸住個大波波插到最深處射哂入去嗚呀

玩巨商識左班傻閪

到最後都係斷聯絡

綠帽仔借左幾錢

網友變女朋友
仲有一班打機friend 都係網友變好朋友
人生大事都有黎

靈劍 副將門

識左幾個成十年，最近睇住佢地結婚了

當年玩水滸歷史真係識到人
不過果陣太細毛都未生齊，淨係搵到差唔多大號一齊msn

之後都試過係minecraft其中一個細ser識到人
果陣班人會約出黎玩，不過阿媽成日教我唔好上網識人所以我從來無出席過但班人個whatsapp group都keep左幾年

好早期喺高登組團71一齊去遊行 識咗班早期政治撚
之後雨革後又識到班本土撚
全部到而家都仲會聯絡同見面

而家就唔敢上網識人了

唔貼題喎
老死呢？

以前online game既網友，會成日約出黎食飯群聚入面有人結左婚個仔都幾歲

仲有連登識左個網友，勁有緣份變成真實朋友，連柯屎柯成點都要話比佢知個隻老死

借錢俾人真係好難收番

上齊去埋旅行到最後unfollow都幾可惜

以後學識要有揸拿先得

個連載網係唔係__中文網

最近打機識到個人，佢超勁打機carry我，我地日日傾住電話組隊打，玩左三個幾月，然後佢就突然冷淡左，同第二啲人組唔同我組，我真係超sad，佢係我第一個打機識嘅朋友，而家我一上線見到佢顯示「組隊中」，但同佢組隊嘅人唔係我，我有時候真係想del左佢，眼不見為淨，但又唔捨得，我feel到佢hea覆我，我又費事揾佢

其實係咪我太認真，但我咁大個人第一次打機識到個人，可能我太廢，但我真係好灰

有身份證都無用 仲要借錢俾朋友又無息收 衰過過大海

你都冇變老死

55

gay

我果陣中五識咗個靚女，之後一齊入u
keep咗廿年有多

你幾多歲呀依家

咩game?係咪唔夾咋

三到尾

咁你覺得佢係一個你愛既人，定係愛你既人？

細個玩尼奧寵物專喺協會/討論區識人吹水
嗰時仲讀緊小學，去到中學先真係約過其中幾個出嚟見面
有兩個本身仲好好朋友，但因為一啲事已經無fd做lu

冇發展過，果陣大家各自有男女朋友
最多係友達以上

我絲

你唔覺得可惜咩

人生就係取捨㗎啦
果時同時間keep咗幾個icq 識嘅女性朋友

睇錯網友老死咗

12 年前攪手機網站
係高登搵人一齊攪
之前又有澳門讀者join 埋一份

到今時今日
個網站已廢
但仲會同佢哋幾個whatsapp 吹水
一齊打xbox, 睇F1
之前仲有去澳門一齊睇grand prix

咩網

第一日玩Pubg識咗個女仔
後來再經佢識多咗個女仔
反而同後面嗰個女仔做咗閨蜜
利申 我係Hehe

有冇磨豆腐

靈劍好似有好多個

真 係咪咩9527.xx

大部份朋友都係網上識返黎
極少同事做朋友，
仲有小部份係同學

覺唔覺以前冇咁多點數狗呃錢，最多都係直接爆你ac ,直接真心好多d,唔會轉彎抹角
利申玩online game 識左個女仔，成日一齊升lv,我地互常送野比對方，有日佢冇on,之後就不了了之

屌你 係咪咁講嘢呀而家

DSE玩online game因為買裝識左個女仔
傾落發覺同年 之後考完入左asshole又知道大家同校
再傾多幾句 屌 原來同班
跟住兩年基本上都係一齊做project

之後我地分別升左兩間唔同既U
到而家出黎做左幾年野都會間中食飯
佢失業果陣都會幫佢睇下有冇工岩佢